窮...

腎仔返乜野工日日可以咁得閒發廢文?

唔駛兩分鐘都搞掂啦